唱外幣需知

1. 經銀行唱
去分行或者網上銀行唱 轉去其他外資銀行(需要外幣戶口-通常綜合戶口會包埋)或者直接攞出來手持外幣
HSBC可以直接係香港開海外戶口 放係外國
好處： 方便
壞處：有手續費同埋匯率差過找換店

2. 找換店唱
周圍都有找換店 唱完手持或者放返入銀行
好處：平少少
壞處： 無啦啦有一筆大額外幣 銀行有機會查你 當洗黑錢

3. 經Interactive Brokers(IBHK)唱
轉港幣入IB 再係入面買美金
好處：匯率貼市 方便再投資美股
壞處：要開多個戶口 有最低存款 IBHK兩邊唔係人 IB破產結業冇人保

資料唔一定齊，歡迎巴打們再補充

推一推

換美金..兌換店會唔會有假銀紙但銀行貴d

去連鎖兌換店

推

轉錢入firstrade

都得

開TD Ameritrade

資金真正喺美國，受美國法律保護。

想問下點轉會平啲

無 得電匯美金

換完美金放返入去即係無用喎

轉去其他非中資銀行呢？

都一樣係香港銀行體系入面
要放海外離岸銀行/枕頭底先衝擊到港匯

oh fuck

放定期係無意義

放美股呢

ok,因為銀行唔可以拎美股比HKMA抵押黎印港

留名

Thx

我見匯豐個價都好閪下
如果我喺出面唱咗 再入落匯豐匯
係咪會平啲

個美金對港幣價會好啲
不如用IB換 再轉出 IB一個月免一次

都有道理 不過ib每個月收手續費

恆生綜合有冇得轉海外?

咁出街唱 再入落匯豐

如果只係唱十幾萬手持，是否找換店唱最好？

你輸哂D錢 IB都未爆啦
做broker 破產既機會應該細過你豬撚哂D錢既機會

係㗎 但總有人會出來屌IB破產冇保

citi 個rate 好唔好

How about PayPal ig?

IB買牛熊輪證好難用啊屌

買開option
牛熊俾狗玩

弱智仔唔識option

轉左40k usd 去firstrade
買下bond 同US treasury收息好過留響港紙同港股

如果有綠卡但唔係長住係美國,我應該申請海外定美國戶口??

學咪識 邊個人一出世就識玩option
option好過牛熊咁多 係得香港先會多人玩CBBC

有問題想請教
係IB點樣搵牛熊，好似股票咁打code搵唔到，係咪只可以用PC(TWS)買，web版同app(IBKR)版買唔買到

Hsi 結構性產品 再filter 行使價 到期日

牛熊用8仔 零佣

Citi都可以開海外戶口，不過同HSBC一樣要勁勁多錢
同埋HSBC匯率係全城最差

老閪都美國

銀行匯率會差過找換店？
唔係不嬲找換店差d咩？

找換店大手成本價買入
銀行就屈得就屈仲要俾手續費

無玩啦

想知用邊間買美股好 可以睇下其他巴打
[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較

唔想D錢放咁多account

保證金制度個人好撚慌
股票制度輸錢唔多覺

ebanking 換唔洗手續費喎
我見找換店美金賣出係7.87
恒生最新價係

你有27萬先開一張細期咪得
同埋long option position好似唔使margin

會輸時間值，簡簡單單做spread咪得

就算唔打算入錢
開左先都無壞，佢無最低存款
好似過左2萬5美金就可以申請張debit card
全世界都隨時禁到錢，無記錯有3%手續費？

hsbc 7.845 諗緊唱唔唱好
㩒幾個制好方便

IB

唱外幣記住要有若干跟身，唔好全部入返曬落銀行

而家大家都沽爆緊香港銀行體系

嘩 吸引好多

你指股市會大跌 IB斬唔切倉
client豬哂D錢破產冇錢還俾IB 之後IB破產?

入返銀行未即係比返銀行去HKMA抵押之後再印過港紙

pisj

非打手 但幫全屋人開緊account

蛇蛇

重慶其實幾好, 自己唱過幾千蚊都安全

我都係咁諗
所以會轉美金手持

如果冇記錯係許氏

恒生換美金7.8425 now
算貴?

睇ttrate

TD 係全名係多倫多道明銀行，係美資咩？